突然想睇返走過烽火大地

有無巴打有seed或者知可以去邊度睇返？
唔想用myav super